黃洋達屌中大爆爆

話說今晚熱血時報記者旺角採訪期間比樓上用玻璃樽爆缸 相信有睇live都知
跟住一眾記者同市民,包括中大學生報記者(爆爆)都有上去懷疑涉事賓館跟進 都搞咗好耐
咁爆炸頭live期間"帝"咗一兩句話如果其他人知係熱時仲會唔會咁上心幫手
有聽live應該都覺得佢純粹恥笑 我又覺得唔算有咩惡意 (佢有講笑話問癲狗熱時記者點)
跟住牙達就出咗呢兩個post
而家中大學生報archive delete咗
坦白講睇開中大live都知佢style唔似其他記者 成日吹水同明顯表達立場
我自己聽又唔覺有好大惡意 當然有立場做返私人live可能會好少少
我覺得有少少overreacted
利申:唔鐘意熱狗但respect all journalists 早日康復

補返言論link

形象唔好 , 唔好以為係記者就一定會得人尊重 , 到而家都仲面目模糊 , 唔怪得人

覺得太敏感+1，另外睇留言話爆爆問被私了藍屍點解唔自殺，好想睇返段影片，有冇人知邊度有

記者之間都有私怨 噚日now特登影個肥仔網媒記者大頭 影到個肥仔啤住cam man

Btw寧得罪共產黨 莫得罪熱狗

條廢人選唔到就唔見人咁耐..

邊個係爆爆？

洗驚佢熱狗

呢次撐熱狗
抽得水就預左俾人屌

中大學生報記者 爆炸頭 成日比人認錯立場匡哥

咁搞笑 有冇片

揾唔到 不過好似上埋now定唔知tvb新聞 所以應該有留底

熱狗小氣到呢
睇黎熱狗同警犬一樣都係玻璃心

你班人真係雙重標準
試下係立場記者俾人掟嘢流血然之後熱狗好似中大呢條友咁講
睇下你地仲會唔會覺得係overreacted
BTW 仲要話熱狗篤灰，呢D係好嚴重嘅指控，無證無據響個坐底幾百人(唔知幾多？可能一兩千？)咁講的確有違專業

但事實上熱狗個朵點會夠立場好 如果真係立場傷街坊會仲嬲唔出奇
當然咁樣講會覺得係落井下石完全明白 你批評佢我冇意見
但牙達講到要"把你找出來"好似over咗

熱狗以前成鳩日都抽人水啦屌你老母臭閪
尤其光頭達同國屍 本民前同青政被佢地笑咗幾多次
而家被學生講笑咁講一兩句就成班水泥軍玻璃心衝去咬人
屌你老味 你地熱狗而家過街老鼠嚟架咋 仲學人搞分化

鳩達

兩邊都唔抵幫

對準政權

見到同行爆頭冇表達半分關心
仲要出言抺黑，響度笑笑槓
咁嘅言論直情可以用冇人性嚟形容

睇返你開post d 記錄
忠實熱狗一隻
點撚樣雙重標準呀
你地個朵臭撚到
on99

你都戇撚鳩，我撚係熱狗
咪撚老屈。屌你老母

喂 講冇人性問抹黑點夠你老細國屍嚟呀
人地梁天琦坐政治監都仲要佢笑on9

係唔係大家禁入去你個記錄自己判斷啦
笑撚到我

收皮啦你老母臭化西

熱狗而家冇錢請水泥軍定點 請個冇腦返黎倒米
咁撚明顯都可以話人屈佢

今次仆街了

屌你鳩達老母，你自己同班二打六平日把口好撚乾淨？而家講乜生要見人死要見屍，小心你全家大細說俾我埋單先，當年吞果三百萬都未同你計，宜家大家堅持不分化，結果你老味唔計五毛成撚日搞分化就係熱字頭嘅人。

屌你老母忍你都好撚耐，死要見屍嘛，咪行出黎呀，Keep住好似當年魚革咁鳩縮呀，嘅係小心神獸第一個就咬你，真係火都嚟。收皮啦，垃圾。

其實當時真係比較似笑緊熱血代表人物同班水兵多啲 唔覺得係笑緊記者被爆頭 我覺得話佢錯應該係錯在做機構live有明確立場 唔似其他比較中立(其實係少嘢講)嘅記者形象 如果私人live應該唔會比人屌

呢次keep到咁耐就係冇狗達同佢班細既出黎指指點點

咁係中大記者唔啱！

好心俾啲獨立思考，唔好人屌熱狗 你又屌熱狗。

做得記者，就要預咗你對事情夠認真！

利申：前記者，中大人，前學生報

好嗱 咁佢真係熱狗嗱咁又點呢 依家問題係個爆爆身為記者見到同業受襲 仲要講啲咁嘅嘢

班仆街熱狗屎忽痕
又會咁得閒聽中大台，乜唔係應該聽番自己個熱狗台咩

係咪知自己台悶到仆街所以去睇其他台呀

做記者就盡返記者責任，人地受傷你抽乜撚野水

國難當時大家拎條命出黎，唔該互相尊重

兩邊都唔啱，打和啦

做得熱狗都係無腦
人地咪話網傳囉
用下個腦啦黃洋達講乜就信

佢又講得無錯喎

熱狗痴左陳雲你唔知咩

咁唔好鬧班建制狗網傳啲咩女學生做慰安婦俾義士扑，收人錢等等啦
有咩分別

支持爆爆

支持生要見人死要見屍
唔好以為講野冇代價

想知發生咩事咁講

屌 又搵目標來私怨 熱狗煩到

私怨留返私下解決啦鳩達

爆爆成個on9仔咁

希望你同牙達都係話緊掉樽嗰個啦 我同意中大爆炸頭係失言 但抽水就要私了 而家屌人抽水仲多過屌真係整傷人嗰個

就咁睇件事似係阿達反應大左啲
雖然睇得出佢好緊張手足
不過我估中大嗰位記者都係冇心嘅啫
大人有大量咪算囉⋯⋯

可唔可以講下發生乜事

係咪得on9仔先仲幫熱狗講野

汪洋兩公婆係手足有事仲去日本旅行食清淡d，就知班熱狗有幾咁on9先仲信汪洋，仲留係熱狗group，好心出去識番d正常朋友啦

洗撚驚咩
佢個媒體除左打飛機外 就係不斷炒稿
仲要身為政黨既支部 起反送中運動本應跟得好貼
點知到勁後期先真係派人去採訪
利申勁撚憎熱狗

我就咁睇你個po 又覺得係要say sorry既

咁要唔要哭啌呀
都痴撚線既唔好咁自我中心啦

你係爆爆真人？咁講野都有得兜？

熱狗邊一次私怨係會私下解決
遲下又話永遠退出傳媒界架喇
覺得全世界都有負於佢

屌你老味 垃圾熱狗
抽你水有乜問題
分化撚

原來係白咭國師d人黎
即係熱狗堆啦

基本上佢地退出咗都唔會有人care/知
因為佢地已經係0影響力
講真唔係有呢單野我都唔知原來熱時仲未收皮

但明明係中大個記者私怨先
tvb記者畀人掟中就開心啫
始終我哋同熱狗嘅最終目標都係一致
冇理由咁樣搞分化 仲要笑鳩人哋記者

講真熱狗依啲垃圾機構其實唔應該叫佢做媒體
除左幫陳雲同鳩達打飛機外 就淨係識炒稿
所以嚴格嚟講唔係同行
仲有 我永遠都記得佢地點搞青政 點搞本民前 點搞梁天琦

好耐冇聽過水泥隊了

Sorry目標係唔一致架
熱狗既敵人係梁天琦 係本土派
我唔係架

其實講咁多你咪係立場行先，認咗去咪得
因為你憎熱狗，所以覺得佢俾樓上掟嘢流晒血要入廠都係抵死既
試下調番轉；唔好話立場記者啦，如果有某大專院校學生報嘅記者流血受傷，熱狗就好似果位中大生咁講野
我就唔信你班人覺得無嘢拿

熱時近排做既直播都幾好

黃洋達當年做野多過梁天琦啦

啱呀屌
記得有次起現場見到有手足比人拉左
鳩達掛記者證去採訪
拎隻個相機舉住 然後同隔離起到傾計
我真係唔鳩知佢採訪左啲咩了

熱狗提醒你選舉又到了

當年還當年,依家還依家,你唔好拎湯JAVA黎講?

大家不如夾錢去熱時裝修，叫大波man出手佢一定冇問題

其實我覺得佢個幾句唔係針對佢受傷去笑
只係笑鳩佢背後個老細
咁當然呢個係我主觀意見 個個人都可以睇到唔同野
只不過係咪有必要咁㨾jer鳩人？咩叫死要見屍？
更不提以前熱狗抽人水私怨人當食生菜

早日康復

呢個post世界級
睇完就知點解香港到今日都冇民主 黑白對錯都可以調撚轉黎講

仲有隻豬閪陳秀慧，根本笑人笑得最撚勁就係佢地自己班人
講到無人性抹黑笑笑槓熱狗上下都係始祖

分化狗

梗係無野啦，熱狗同大學報點比呀
你地熱狗咁黑人憎

大家可以繼續討論不過件事其實唔係咁重要 請善用不推文回覆

應該問返當年青政班網軍點搞熱狗，新東補選熱普城同你站台撑到行，立會叫返青政同本民前去佢地無選既港島幫手站，唔肯，仲日屌夜屌，當年青政班網軍立會每分鐘都係連登屌熱狗我都一世記得，黎黎去去都係個班人，垃撚圾

咪係 連登仔仲日日反熱

完全唔認同
唔係喺政界耐就叫做野多
係要睇做既野對香港有無影響力
就算當你講既係
係咪就代表可以出賣毓民 出賣本民青？
對同路人不斷屌7佢地 梁游比人DQ果陣熱狗笑得有幾咁開心

拉

提提你
梁游比人DQ果陣 熱狗日日追擊笑得好撚開心架

係係係 因為我地唔撚支持你地熱狗就搞到冇民主
得啦得啦

支持中大記者

嘩 而家講到兩邊要互相私了咁痴線

我覺得傾吓係好 但大家用返不推文啦 唔想阻到出面更重要嘅po

熱狗出名小氣係咁㗎啦

唔係架 你望下上面 仲夠膽走出黎屌人私怨佢架

緊張手足？佢緊係落多兩錢肉緊叫d弱知信徒課金啦
記唔記得黃洋達兩公婆係自己手足打官司果陣去日本旅行食得清淡d呀

無人撚住私了佢地
政界垃圾 理佢都廢9事
只係提提大家 唔撚洗同情熱狗
熱狗唔係同路人 點分化本土派 搞到人地無工返
出賣毓民 我永遠都記得

爆爆自己回應左

係囉，喂出黎講兩句啦
講恥笑你地熱狗係祖師爺啦

支持爆爆但不推文了
咁都可以大做文章真係attention seeker

笠水達就收收皮先啦 到時到候又走出嚟搵人屌 咁撚威咪撚哩埋行出嚟鏟上傷你手足嗰條撚樣度嘛

係咪要鬥多呀
做得多都無撚用啦 梁天琦國際地位高佢幾多呀

有聽過中大新聞唔係一般網台風格、自嘲、或者誹謗埋自已人都時時有(例如話被捕者係暴徒，目的係認合班警察方便自已留低繼續拍攝)，總之聽者有意就遲早會出事，免得多個敵人，大個仔同人講聲sorry算罷啦！

屌熱狗不嬲垃圾都出一篇新聞架啦
用百幾萬都係影一張李嘉誠入去中聯辦既相咋
你對熱狗唔好咁高要求得唔得
寫到咁長 好勁架喇

佢出返嚟都冇人記得

真係唔好講咁多，裝修佢老母。垃圾時報唔好阻住個運動搞分化

我就支持爆爆

係 聽嗰陣覺得無傷大雅但facebook嗰邊好似好大反應

支持私鳥熱狗

你講鳩達？

唔洗理條放針佬
條友係波台出曬名熱狗嚟

鳩達唔洗出返嚟 係佢依加都無人記得
鳩達？who?

熱狗最撚興講因為唔投國師鳩達入立法會，所以係香港人抵死

其實係得熱狗大反應姐

so9sad
熱狗收皮啦 都摺咗咁多年
利申尊重記者 睇開爆爆台

似係應緊觀眾cm咋喎
btw佢有陣時都會事後del片，例如爆咗啲私隱嘢或者爆大料

黃屍內哄，班籃屍仆街仲唔一傳十十傳百搵位無限放大咩！

lm求笑

喂，大家咪再理佢啦，
唔好又要浪費時間參與埋互屌

唔係內哄sorry
重申一次熱狗永遠唔係同路人

水泥係喎有呢樣嘢
往事。。

垃圾熱狗 咩陳雲 黃洋達就收皮啦 前排先做鳩完連登 仲想有人幫佢講好說話？明眼人本身都知熱狗垃撚圾

永遠懷念
當時天琦仲未坐 魚蛋都唔知發生未

熱狗食屎啦
前排某公司玩藏頭詩比你條契弟爆全名都未同你計

真心咪撚比熱狗刷存在感
等滅黨啦

黃洋達根本就係個自已屌人就得 人地屌佢就想攞人命既仆街
我識好多前熱狗都係手足，個個一開口就係黃洋達點撚樣仆街成日搵人著數

上次元朗咪有二個一黑一白攞住玻璃樽
追住人哋黎打嘅阿叔俾人私了既
咁佢哋兩個俾手足召喚完神獸之後
就當然成身茄汁啦
咁有急救員諗住去幫佢哋嗰陣
個白色衫就話唔使啦 我想死呀
你哋由得我啦
之後呢個中大記者就問佢
先生如果你想死嘅話點解唔自殺嘅
之後個白衫阿叔聽完都呆撚咗冇出聲

幾點我見：

勇武唔該玩遊擊 快閃 大型遊行盡量唔好參與/扮和平 人地會部署好黎拉你地

唔好戀戰 唔好係一個位死等比人拉

勇武我地會盡量文宣幫你地宣傳

女仔 跑得慢唔該企後d 唔該

全民口罩 平日都係

下 我有睇佢live wor
唔覺佢有落井下石
咁岩睇反送中台有
好多台都收左live
佢最遲收live 仲話幫手搵間野出黎
熱狗成日都搵野黎講

係咪10.6旺角？

認同 話要見屍嚇親咗 而家似係有其他更加重要嘅事做喎

根本係
依家連肥婆shuk yu ng同殘獸慧都出黎鬧
真係唔怪得佢兩個無仔送終㗎

係做錯咗，最基本一個有誠意嘅道歉都要有
中大係覺得自己咁做係無問題？

佢地可能睇都無睇就出黎屌
人地都無話q 佢地

老老實實 當我知道個記者係熱狗果時 我即刻冇興趣理呢單嘢 皇天擊殺呀

係就好睇囉，要搵佢出嚟好易姐，下次發夢新焦點

真係痴線

你要post文, 唔該focus返落自己記者嘅健康狀況, 呢樣先係最重要

你要譴責, 就譴責返對你記者使用暴力嘅人.

你focus落附近講嘅幾句說話嘅人?

又諗起幫自己手足搵當值律師
然後同殘獸去日本食清淡D

仲要笑人時代廣場革命吖嘛

挑睇番中大學生報page
根本大部分屌緊爆炸頭既人都係熱狗主持/員工

陳賢匡，同佢老婆al alom (已為改到個名鬼五馬六無人認得，之前偷聽神駒個夜間熱線）
Shuk yu NG（肥西一件，大陸婆黎）
Joey Tsung （n年前做過熱狗節目，依家好似做熱狗記者）
Chris a hung（現役主持，唱歌好難聽但俾熱狗班人捧左上天)
Kwan chi hang (好似係operator)
Choi Fong Ki (叫咩悠子，男人改女人名)

黃洋達直情係多重標準添
佢踩蘋果仲大力過tvb

tvb始終係佢娘家, 聽過佢節目都知佢對tvb唔會去咁盡, 佢自己唔會講杯葛tvb

但自己作為傳媒就係咁攻擊蘋果日報.

買攝影器材原來係買 iPhone

On9在佢地鐘意揾個目標黎鬧
目的係團結僅餘既熱狗

唔係點叫人課金

估計依個真

咁熱狗做得雙重標準
佢就預咗俾人雙重標準㗎啦

各位不如講返重點啦
人地資源短缺, 課金啦!!!

學好多member話齋,重要嘢要講三次

熱狗要打擊對手姐
見住中大爆爆live多人過熱狗live
又唔諗下中大爆炸頭幾勤力，晚晚開幾多個鐘live，仲要無錢收，因為只係學生報，爆炸頭一晚趕成三四場，睇到係好有心既記者，麗晶果單野搞左十幾廿個鐘，佢不眠不休照record住

中大開始紅，熱狗就眼紅

鳩達我屌你老味

淨係識叫人課金
三百萬食到佢兩公婆咁肥

可能眼紅好多人課金立場

二百幾萬啫

射落海都唔益熱時

黃洋達是誰？

講真中大爆爆又係攪笑嘅，最多咪係fb出個post話講笑唔好意思囉，熱狗記者好返先再屌下囉，好小事

黃洋達是誰？被傷個個？

笑撚4

黃洋達咪熱狗記者個老細囉.

前編劇, 之後涉足時政評論, 之後仲參埋選添.

好耐冇睇，依家仲使唔使比鳩達抽三成？

屌你老母啦
幾憎熱狗都好，咁嘅野都講得出？
好撚彩我近呢幾年一票都無射落學生報度，on撚9

我記得黃洋達以前講過, 唔係佢抽三成, 而係佢分七成俾手足.

好撚無恥 不過都似佢講

好明顯抵屌啦

都係果句，大家睇埋依隻既開post 記錄啦
陳雲青山院友吹雞出哂嚟

而我不知道黃洋達是誰

垃圾熱狗，恐嚇呀屌你

咁都幫得落連登仔真係立場行先

好煩係呢個時候重分化
叫熱狗去死

熱血時報都唔算係正當媒體？
之前油麻地開槍 前幾日消防被指見死不救段片都係佢拍

之前恥笑梁游嗰啲邊可以拎埋一齊出嚟講，一個係政治人物身份，一個係記者身份

屌你老母 陳雲狗

高空擲物會死人。現場 相 同live 都可以見到熱時記者留幾多血

但中大個記者話：熱時係篤灰媒體，唔知啲人會唔會想去幫手獅鳥呢，如果係立場就一定會喇

其實冇懸念中大記者係痴撚線！
冇可能咁樣講任何一個黃媒
全行記者都係冒死採訪，今日係熱時中，聽日點知係咪你中

唔企自己行家嗰邊 中要踩兩腳 笑鳩人？

連登為咗私怨仲可以咁屌熱時？

柒頭，依家呢個時勢仲掛住食熱狗
on9

連登係咩地方大家都知

連登啲私怨撚好撚恐怖

呢個係我自由
關你咩事

痴撚線 記者比人謀殺
淺藍都唔會落井下石

笑到我 呢個po十個撐熱狗既九個都係瘋狂開po吹奏國屍既ac 大家明啦 都廢事quote
你話你地係自己友 同路人呀嘛 好 咁點解當務之急唔係搵邊個扔你樽而走去攻擊一個開玩笑得罪 你既呀 搞到好似爆爆先係扔你樽個個
同路人？喂 前幾年邊個周圍割青政 本民前呀
冇人會當你地熱狗係同路人架啦

唉……
我唉中大學生報。 唉

叫中共全黨死清光就唔敢
叫熱狗就咁爽口

冇人話中大記者啱

但黃作為老細, 你記者受傷, 唔該focus返落自己記者嘅健康狀況, 呢樣先係最重要

你要譴責, 就首先譴責返對你記者使用暴力嘅人.

你出一大篇文focus落附近講嘅幾句說話嘅人?

明哂

講一句就恐嚇人唔太好，冤有頭 債有主又唔係佢打你

得狗先會開呢Dpost

人哋有另一篇報導專講
同埋為自己手足比人謀殺，頭破血流，但有人落#下出頭，怒屌返人有咩問題？

一票不投學生報

大家都係記者，點解要咁涼薄

好恐怖，明明已經冇頭面人物會同熱狗嘈，但連登一直咬住熱狗唔放

屌黃洋達都算，我當你因政見憎政治人物
屌你連一個無知名度嘅都咁對待

呢條link ...

點解自己記者受傷咁大件事, 就選擇中立立場報導, 但附近有人搭嗲一兩句, 反而post一大篇文還擊.

完全顯示哂自己嘅心胸及辦報宗旨

私怨熱狗有份搞死高登 所以對佢無咩好感

攪清楚
冇人話中大記者係啱㗎

抽水方面, 垃圾熱狗認第二邊個敢認第一?

當年失敗佢佔左一席

而家係個報道現場既記者受傷你班友咁都撐得落有無良知

大家唔好比支那熱狗分化到
佢如果做同路人既就由佢

佢要做共狗的話, 大家應該認清佢係敵人
話雖不割, 但係當年2014衰左佢絕對有份, 格外小心

道歉喇 錯要認
不分化 不割𥱊

個晚佢比人爆樽
如果佢避唔到佢中哂
佢嬲嬲地問白衣人點解你唔自殺
其他記者屌佢
佢話我岩岩比佢爆樽呀
問佢個記者都無聲出

求其講一兩句抽水就話人無人性
咁你兩公婆之前落井下石直頭喪心病狂啦

佢係衰先
座大廈有人掉張紙落黎
佢話係篤灰紙
話黃洋達成日篤灰
如果街坊知仲會唔會撐熱血時報個記者呢
仲話如果立場中招 座大廈比人溶咗都似

熱狗，完

熱狗不嬲鬼黎

玻璃樽高空擲物掉中自己手足個頭，地下流咁多血，但係比同路人話係篤灰媒體，同埋話有人會因此慶祝，咁都

所以成個post冇人話中大記者做得啱

當日好多人因為佔領而被拘捕被dq被打壓, 你兩公婆就踩多兩腳, 宜家自己記者被襲, 你唔重點focus on 其傷勢及譴責施襲者

你出一大篇文指責人抽一兩句水?

要報仇熱狗自己上去掉樽間屋做野囉
屌個記者把撚呀
有熱狗就有分化

中大個19記者出嚟道歉啦屌你老母
認個錯 唔好影衰中大學生報

咁邊撚間屋呀
個仆街記者就有名有姓既

咪臭系
報新聞報到咁撚樣
同行受傷講野近乎冷血

完全諗唔到如果係立場其他人有乜嘢可以好似今次咁笑佢

黃洋達將人生9成時間用於私怨

鳩坐達自已檢討下啦

偷換概念，人哋抽水係笑佢哋政策，呢啲係笑人哋仆街食花生，對等咩？黃洋達當日有分聲討政府要求梁遊回水，咁樣係抽水咩？

笑梁天琦入獄係咩黎架
洗唔洗我po返啲cap圖比大家睇下？
偷換概念你地熱狗最拿手啦

全部冇撚得救

鳩達夠膽搞事，一定俾人私了。

搵唔到所以是但揾個人黎搞？
果然夠晒熱狗style

熱狗關人撚事咩，早死早著

分化狗又黎？

人哋抽水係笑佢哋政策?

佢地連有人被拘捕被dq被打壓都抽水喎

而且有人被dq時, 其組織即簽"確認輸", 光速與港獨割蓆

明明場運動開始之初，班熱狗仲日日恥笑場運動，直到梁義士過左身，佢地先走出黎抽水扮一直都參與緊場運動，最近多浮屍跳樓就講生要見人死要見屍，實際上69、612個兩日佢地笑得最大聲，仲睇死我地唔會成功（因為運動初期都係民陣involve比較多）
利申fb有隻黃洋達忠實粉絲

大家見到啦 事實勝於雄辯
熱狗之心路人皆知

笑佢入獄有咩問題
熱狗一向叫佢地去庇護
梁天琦俾泛民昆左返黎
結果前幾日連上訴都仲要眾籌

女仔入

你地收嗲啦
今次運動一有勇武果時
熱狗已經拍哂手掌讚喇

“老老實實，被人告暴動仲可以去讀書咁爽皮。想走佬，相信好多人明架（㗎）喎......原來你只系一個啱啱畢業既（嘅）畢業生？原來你都覺得自己唔識？咁你又講？香港剩下革命一途，你家話你要去讀書？唔理你一手做成既（嘅）爛攤子，講得理直氣壯？邊個當日鬧毓民開梁天琦拖？呢啲人去切腹死啦。香港靠你地（哋）時代革命呀。”
走又比你屌唔理一手做成既爛攤子 唔走又要比你笑
熱狗

如果係講緊旺角，我好似仲隱約聽到有人話阻住晒鏡頭之類既說話

6月9日之前，成班熱狗，重係度日日笑緊幾時：光復香港，時代革命呀？ 一句公道說話都無講過，

見到同行坐監冇表達半分關心
仲要出言抺黑，響度笑笑槓
咁嘅言論直情可以用冇人性嚟形容出言抹黑

青城狗去死啦！
去番高登搞私怨啦。

咪就係見勇武有啲成績 就走出黎支持囉
69、612個啲呢？ 笑得好撚大聲架，話大家痴埋民陣度丫嘛 仲恥笑大家一定成功添
根本熱狗班友都唔係支持反送中 只係想分享場運動既光環
仲想幫黃洋達續命

打和啦super

同行天琦坐監，你地咪照井下石。

熱狗又嘈咩鳩，分化撚

不推文

我唔當梁天琦係神
笑還笑叫佢庇護冇撚錯架
講到佢咁撚偉大
今日連香港獨立都拋諸腦後
最撚睇唔起依d冇腦又冇立場的廢物

中大學生報點都要道歉，笑唔係咁開

好快又會俾熱狗咬。

呢班人最鐘意就係人地錯晒自己啱晒搞分裂，幾年來都係咁

點解連採訪都要分化？

熱狗 = 真甴曱

大家見到啦 quality of 熱狗
多謝你出黎比大家見識下熱狗有幾賤
同你地講真係冇乜意思 唔夠人講就spin
你地繼續圍爐自high

屌熱狗晒鳩氣啦

呢一班垃圾當年講到明唔會過嚟
而家就過來飛機做打手 面皮厚到呢

中大學生報咁多年黎都係班咁嘅垃圾左膠做
學生會幹事會都係幾年前先收到左膠皮

好心啦 咁大個人比學生講兩句就起晒鋼
之前個朵又唔係好
留言個班仲搞笑
成班帝吧出精咁
黑人憎唔係冇原因

利申唔割

垃圾私怨Post都12頁
客觀講 任何傳媒工作緊都唔應該作主觀陳述
覺得中大做得唔好既可以唔睇/投訴
熱狗覺得有言論問題可以私下同人地機構反映
大家出黎做採訪都係想報導真相
國難當前好心就放低私怨
小學雞式嘈交真係好撚嘔心

立法會換屆選舉的確認書風波，梁天琦慘遭DQ，而Plan B青年新政亦不爭氣，梁天琦竟然選擇潛水，「上水」後接受訪問時承認懦弱，又指「我冇負到呢個責任，企喺最前線去對抗呢次釋法，我今次選擇咗自己」

而家梁天琦神聖不可侵犯呀
佢講撚過好多野添
要唔要整本琦語錄幫大家好似聖經咁隨便對號入座呀
佢話勇武不是唯一出路喎
又話要香港獨立 但偉哥係德國又話唔可以香港獨立

不割蓆

不分化 撐熱狗

岩呀
國難當前
冷血對待同行

依家係傳媒唔尊重傳媒，你分下輕重啦
做得唔好就要話，同割唔割冇關

最早將連香港獨立拋諸腦後嘅咪就係熱血囉

簽"確認輸"同永續基本法就係為過往嘅港獨建國言論洗底

熱血時報已經删哂2016前嘅文章.

熱狗死撚開
分化狗

咪理八卦po
上一頁
不推文
香港人 反抗

4個月啦熱時咩立場大家知啦
果陣大公報中槍都幫都圍啦
講撚埋啲On9當有報既野比人屌老母好撚奇？

分下輕重?

宜家講緊自己記者被襲呀!
黃洋達居然集中喺人地一兩句抽水

"生要見人死要見屍"係對住另一記者講, 唔係施襲者

邊個唔分輕重呀

玻璃碎一地都係

熱普城廢物話人廢物？

都係跑live咁耐 無心講既說笑
與其mon人live找錯處 不如做啲實際啲既野啦

不分化
港台都唔割
私怨撚收皮啦

今次橕爆爆，熱狗收皮啦

呢鋪我就撐牙達喇

三毛又想點，人人都小，有乜關係

收皮啦熱狗
唔記得左光頭達叫你地班狗仔唔好上連登？
做乜唔聽主人話上黎咬人？

又話不分化 不割席 屌 原來只係口號 重要睇形象 洗唔洗做資料審查 去決定係咪不分化 不割席

政治有乜可能唔睇形像呀大佬

從來都唔係同路人，分條撚咩
熱狗自己話退出社運好耐啦

黃洋達成日篤人灰？呢個指控係乜料...

立場記者昇哥都會幫tvb記者講野
記者應該中立
同埋家下個個記者都搵命博
唔應該咁

有時所以台關晒睇中大學生報，真係唔開聲聽佢講廢話，佢似係落街玩多過係做記者。

cls ,屌下都叫合理
生要見人，死要見屍，係咪弱撚智

P牌仔
你試下咁講立場，你估會點
成班私怨撚上腦，家下邊個落井下石先呀，係中大報呀

死開啦熱狗

咩q野生要見人死要見私咁嚴重ja，on99
要見人咪去前線見囉，對一個中大記者咁講，對林鄭班仆街講啦，仲有黑警啊，唔嗱同佢地講？做野啦！！咁大個人仲蝦學生！！！

唔扮激昂點叫人課金

係個白衫話唔使救護救 佢想死
之後爆爆先問：先生你想死點解唔自殺

熱狗敢做唔敢認

熱狗閪呢個係事實
點解熱狗永遠係要踩低人抬高自己
咁撚樣又想上位，2016你點撚樣屌梁天琦架
屌你老母，有關心本土派政治
根本無可能會鐘意熱狗
因為熱狗係私怨大過天
你私下叫人公開道歉係咪唔撚得
係要乜撚野生要見人死要見屍
做錯乜撚野呀

個記者仲話爆爆咁問人野唔岩
好似係tvb記者黎

收皮啦熱狗

上面班連登仔講野究竟有無用腦
熱狗之前口臭，所以今次比藍屍搞到受傷再比同路人笑係“正確”？

今次熱狗岩WO
中大條友不分輕重，受左傷都仲要抽水？

依家人地有上連登屌咩
真心睇唔過眼WO，平時抽水都冇屌啦
受左傷仲要抽水？
冇病下話？

唔鐘意熱狗 中大人
但今次好明顯中大個記者口賤啦 咁樣踩行家

出呢d熱青城長輩圖無用ga
連登唔係第二到
唔會比呢d低質圖影響到

真心睇唔過眼WO，平時抽水都冇屌啦
受左傷仲要抽水？
冇病下話？嬲好正常姐

ok

唔弱智就唔做熱狗啦

熱時記者點都算同路人，中大爆爆冇必要做到咁口賤囉。

會做實際野就唔係熱青城啦

真心睇唔過眼WO，平時抽水都冇屌啦
受左傷仲要抽水？
冇病下話？

阿sir係現場？

阿sir今次有無影到相？

Live果陣就無睇到
以事論事，立場被人爆我會覺得好慘
熱狗被人爆呢⋯⋯閱，哦。恥笑就唔會，不過無咁心痛囉。
利申：以前有follow同睇佢地live,後來好憎佢地。

Morning sir

熱狗係原罪
爆頭都係抵死
連登好波

又割，
熱時有幫手影野，多一個同路人好過冇啦

最大問題佢話熱血時報黃洋達篤灰，不如講清楚幾時咩case 篤咗邊個灰？

熱狗就抵屌，但記者另計！仲要受埋傷喎，要屌要笑咪屌返笑返賣樓達！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

不如你講嚟聽吓吖？

又係一隻死熱狗🌭️

食熱狗，一票不投熱普城

記者係冇改善空間，但唔on9達唔駛講生要見人，死要見屍，咁q嚴重掛，依家恐嚇記者啊

反正熱狗係共諜 不用分得那麼細

爆爆style

Btw, 呢單野可能系今次運動既轉戾點

佢都係講事實，但事實無人鐘意聽

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推post 唔該手足

熱狗真係好撚煩
仲有之前逐個民主派評論都冇留片，同埋人地 d 議員都冇屌 la
好心就咪撚嘈 la

抵連登淪陷

講咗n咁多次, 重點唔係邊個抽嗰一兩句水
, 係你黃洋達自己嘅記者被襲呀!!

有乜理由出一大篇文, 仲要"生要見人死要見屍", 係針對記者唔係施襲者

殘獸真係好撚賤
同睇戲果D黑社會話知你住邊
叫你個仔出入小心睇車有咩分別

中大個記者咪就係講梗同你類似嘅野，你都識用立場做例子，你都心知如果係立場出事個迴響實大啲，咁你咪又抽梗熱時水?

不分化不割蓆 熱狗例外

為課金乜都係制啊前世

殘獸惠 你天天乞課金 像隻癲雞

喂阿哥，你可以屌7黃洋達，但記者同熱血時報一直克盡己任採訪，開live開到足，又邊一次篤過灰？口口聲聲不分化不割蓆，依家人地俾人爆樽，然後你一句面目模糊扣帽子就抹煞人地努力，虛偽到咁樣我都知講乜好

撐熱時記者都唔撚撐個ON9咩撚野柒中大記者

係唔係姐係想講, 如果浮屍係熱時D人, 我地唔洗理? 唔係熱時D人, 我地先需要理?

收皮啦黃洋達

熱狗 雖然話唔割同路人 但佢自己做過d 咩 自己知la

仲未執 ????

唔割，冷處理

熱狗係咁㗎喇
EQ同黑警差唔多

小事化大, 潤你一兩句就恐嚇人
熱狗EQ同黑警一樣

本民青以前又真係抵比人屌

呢個po本來都想同情熱狗，都係不了

屌你老母，青政又冇房卜野 又天然氣

咁撚on9俾人屌有乜問題 熱狗班人係私怨撚

但唔代表青政班人唔係on9

本民青呢個term得熱青城人會用

林鄭搞咁多又唔見佢話死要見屍
咪撚理班傻鳩私怨撚
當年就係因為佢地成班私怨狗屌黎屌去又唔識合作
私怨大過天先搞到失敗收場
唔好再比佢地影響

上水光復，篤灰條友叫黃台仰
本民前有資格係到叫

無言論自由?

so?

不分化喎 不割蓆喎
總之係連登一提到熱狗陳雲就實屌左先 完全冇得討論

青政班人係on9, 所以佢地而家已經滅左黨, 夠晒懲罰啦?
相反熱狗班人5年後仲係私怨行先, 講句笑就喊打喊殺, 完全唔識睇大局
你話邊面抵屌啲?

用例子答你

我係支持熱城有乜怕認？
衰得過d人屌熱狗攬泛民但又要扮中立？

熱青城又衝出黎柒

想學野
可唔可以講D例子呀？

喂 咁大道理就唔使del片啦
叫爆爆補多個status 話熱狗比人爆樽抵死囉
睇下d人覺得同黑警被襲係咪同樣一回事？

冇你咁勤力講親熱城實浦頭帶風向
乜你唔使返工架咩？定還是係度出po就係你份工？

鳩達俾人抽水就嘈嘈閉，咁佢抽人水呢？

唔自殺果個其實係某個FA講

係咪玩私了?我怕熱狗一舖清袋，私了講人數架，無咁既力量唔好學人講呢D

而家何韻詩有損傷呀？
條tb屌熱狗在先
而佢屌熱狗係因為侵侵讚香港人舉美國旗
於是屌埋特朗普
條賤種根本心地唔好私怨行先拎香港人前途黎玩抹黑

你地班仆街次次都忽略先因後果 剩係拎中段黎話人分化
熱狗依家俾你地任食任拎任屌唔嬲呀？

Diu你咁都有keep
攪肥佬黎係蟲泰政綱黎架

正式宣布：熱狗=黑警 ，一樣是敵人！

我個熱狗fd14年雨傘後話鳩達被控五十幾條charge,仲有冇控到？

唔使請，
熱狗定義過 連登係罪惡溫床
熱青城咁正氣上黎真係搏屌

熱時記者都係走到前線而受傷
人地受傷唔慰問仲要乘機屌熱狗
痴撚線 成班人黑心程度尤如黑警
上面仲有條友話要幫人裝飾 做乜9

熱狗7還7，但係佢係現場直播報導真相有咩問題？對人不對事同藍絲賤人有乜分別？難為仲有人撐個乜撚野爆爆

熱狗岀得黎預比人屌啦，唔好話咩否分化不割𥱊，熱青城從來都唔係同路人，再講驚閪你熱狗咩

好撚煩呢條友

無私顯見私

出得去做直播都搵命搏
唔好咁黑心啦

yes

106旺角獅鳥 Facebook live

個cam man話潮流興獅鳥 佢都想打柒個網媒肥仔

陳四話backup咗成條片又唔放想點 放原片比你就咁剪兩句冇頭冇尾出嚟有說服力

夠你地夠熱青城廿四小時上連登洗地咩
扮工時間我做乜都得ga la

熱狗睇下

熱普城唔係同路人
教主由分裂社記到分裂人力再分裂熱血
重信既人係咪應該驗腦

垃圾TVB

匡哥

咁撚樣叫篤灰？
回覆果d又入人地數？
我都唔講泛民左膠報警 依d就叫真篤灰喇

我講事實啫 , 大公記者都好盡責 , 但公司老闆有問題 , 前線點努力都會有差別待遇 , 正確做法係轉工

面目模糊熱狗最鍾意用 , 回敬番俾佢啫

但光頭佬講到話 生要見人死要見屍咁
擺明恐嚇人啦
同班死黑警有咩分別

6 - 9 月果時熱狗仲係不斷出po想分化泛民同市民 , 好彩無人理

P牌仔又點
立場根本唔會比人講 因為人地由頭到尾都行得正企得正
熱狗唔係做得柒野多 根本就唔會比位人入
明明平時又會屌泛民架喎 但又唔比人屌熱狗
熱狗有光環咩

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

爆爆其實無講錯喎又

呢到好多青年童子軍
有啲00後連發生咩事都唔知跟風屌

唔係話啱唔啱 咁問係on9吖嘛

癲狗William三番四次出事，班熱狗俾嘅haha留嘅comment仲惡毒十倍啦，最冇資格講人地私怨落井下石嘅就係呢班垃圾

爆炸頭話網傳你地又咁認真？
得啦全世界都針對你地

喱條熱狗嬸Billie ng 仲黑心啦，佢有個page叫磨菇媽媽（挑蘑菇都寫錯話自己以前做廣告有幾勁幾勁）

幾個月前出過喱單野俾幾百人屌，幾個月驚到唔敢出po
依家又也文也武要condemn 中大爆炸頭

個Billie NG 先係最鐘意落井下石既人，請大家port死佢個磨菇page同佢間舖le Belle Époque ，好多人負皮左了

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

睇到幅相又諗起虫泰嗰日騎劫梁義士追悼會 扮維持秩序點知冇人理佢

柒到
做立法會議員做到無人識
梗係啦懶到咁，無政職咩無人識囉

私怨大過天好撚幼稚

騎你老母呀
人地連旗都冇出
D幫手的熱狗連tee都冇著
默默做就騎？
似你地下下睇選票做人
正人渣

叫班仆街跟返梁天琦同泛民鳩爭取香港獨立同成立臨時政府啦
仲有民主中國呀
連立場同論述都冇的垃圾
陳雲同熱狗有邊撚次屌錯班仆街

屌你老母，
呢d 垃圾 post都上到熱門

著左熱狗tee先驚啦下話
你地個朵臭到，連熱狗tee個logo都縮到有咁細得咁細

又少左個記者監察政府
多謝冚家熱狗先

中大跪了
以後唔洗睇爆炸頭

《就10月7日現場報道失言道歉聲明》

昨日（10月7日）中大學生報有前線記者在直播期間引述留言指黃洋達曾經「篤灰」，及引述留言指「若然遇襲的是立場記者，可能群眾已經殺得（施襲者）片甲不留」。學生報經向前線記者了解和翻看直播片段後，發現該記者的採訪表現極為不妥，有違基本傳媒倫理，決定向各位讀者及受影響人士致歉。中大學生報現已移除該前線記者在專頁上的管理員身份，不能再以中大學生報記者的身份進行任何採訪工作。

於10月7日晚上11時多，前線記者在彌敦道振宜大廈採訪期間，有一名熱血時報記者被高處擲下的玻璃樽擊中，隨即頭破血流。及後該前線記者在直播中說出「如果知道記者是熱血時報黃洋達派來，究竟（會否）繼續為他報仇 」、「而扔中記者是⋯⋯網傳是經常「篤人灰」的黃洋達」、「（如果）揼中的是立場，相信（施襲者）已經片甲不留」。而期間引述這系列留言時，態度輕佻、嬉皮笑臉，更在引述「（如果）揼中的是立場，相信（施襲者）已經片甲不留」時加入「有這樣可能」的評論。至於後來問及該前線記者為何刪除完整片段時，記者解釋是因為片段暴露了抗爭者樣貌，同時亦沒有留底。

本報認為該前線記者進行報道方式極為不妥。首先，記者有責任確保自己傳遞的消息是可靠、可信的，因此在沒有任何堅實證據證明熱血時報總監黃洋達先生「篤灰」前，有關指控絕對構成不實言論，對黃洋達先生和熱血時報極不公平。另外，在有記者遇襲後，作為現場記者理應報道現場情況，或作為新聞工作者理應與第四權站在同一方，這與該記者來自哪一個新聞機構毫無關係，故此引述「如果知道記者是熱血時報黃洋達派來，究竟（會否）繼續為他報仇 」或指控熱血時報實在過於涼薄，即使是「引述」或「加入網傳字眼」也不能成為在直播中轉述的理由，此舉有違基本傳媒倫理。再者，記者遇襲是一件極為嚴肅的事，關乎新聞自由、傳媒尊嚴和人身安全，以輕佻態度進行報道，這絕非一個嚴謹、有基本報格的傳媒可以接受的事。

中大學生報重申，學生報記者對待抗爭及現場報導態度嚴肅，會以直播作報道是為了讓公眾實踐應有的知情權及為整場社會運動作完整的記錄。出現前線記者引述不實的指控而不作查證、散播涼薄言論及態度輕佻的報道，是一眾編輯的過失所致。中大學生報對未能確保報道的基本質素，向熱血時報的記者、黃洋達先生、以及所有讀者和受影響人士致以最深切的歉意。

中大學生報出版委員會「逆流」

唔係因為爆炸頭 中大 有500人睇都偷笑

FB勁多人屌 以後唔睇中大學生報

熱狗去哂爆炸頭FB page 屌哂鬼

真係多撚謝曬班仆班閪熱狗
係佢地放大所有野，令香港少左個記者做第四權監察政府

熱狗除左識破壞仲識乜？

個個都撚屌黎
黎緊立法會區議會大家識做啦
射落海都唔撚投熱血公民

做得記者

可以有立場傾向

但你中大學生報講果啲嘢根本係私怨

垃圾暴大柒出國際

咪撚影衰暴大啦 自己唔專業要負翻責任
做live出街就做翻基本操守 平日你點屌熱狗都唔撚理你

我家記者我乜撚野家
知唔知好撚嘔心啊d用字

熱狗報多一份唔多少一份唔少啦
個個記者都淨係縮埋一舊，淨逗份糧
一係上前線要報導都唔帶番安全頭盔
中大學生報比熱狗報有價值得多

一日走幾場 晚晚差唔多最遲收live
做義工無收錢
咁樣比人割

佢都係講事實啫
建議搞好左香港先啦
私怨之後先搞

都唔知中大學生報驚乜
熱狗都無人理，佢地鳩痕閪痕揾人鬧姐

熱狗既反應更加證明熱狗係私怨大過天
btw 祝傷者早日康復

唔搞私怨唔係熱狗啦

而家少一個記者就係少一個

完咗任你點屌都得啦

昇哥同白影分別都講過

呢次運動學生報出過好多力

好多大台影唔到既鏡頭都係學生報影到

心口中槍手足 係2個學生報同now 三個影到出黎 唔同角度

熱狗真係好撚麻煩
其實個個都有唔同style架啦
話同行被爆頭無表達關心，果日佢自己差啲俾人爆頭都係諷刺問下個廢老想死點解唔自殺，都無鬧出口架

不過爆爆都係開個人live啦大是大非前面唔係鬧狗暴
而係喺度爭論記者條線應該劃喺邊度真係好撚無聊

佢地呢羣眾力量唔係針對政權或施襲者

而係對付另一個記者

私怨撚係咁架啦

佢差少少比人爆樽 得觀眾關心佢
唔通又去屌人咩

似係學生報嗰邊想爆爆跪但佢唔肯所以咁 唔係應該唔使拖咁耐

其實都幾睇得出個別媒體嘅分別
如果係呢啲情況立場一定帶頭出黎做和事佬
立場嘅記者我諗都係用返佢地嘅個人角度去評論件事
而家去到熱狗度，啲前線記者都未見出聲上面已經針住黎屌

記者行家本身都係互相扶持，始終而家朝見口晚見面同一陣線
其實哪怕爆爆所言都係針對媒體唔係講緊記者
但就俾麻撚煩嘅人spin到去冷血無人性嘅風向
所以話真係唔撚鍾意熱狗之流
野又唔係特別做得多，出手收風又渣，偏偏私怨打同路人就最撚落力

痴撚線中大入面啲熱狗講到支持爆炸頭就係藍絲 走咗都仲要人生威脅

熱狗 難得有機會出聲 而家唔出等幾時

而家直頭話人會為錢入中資/做狗
仲要有人開始上搬返主場新聞出嚟講
作為熱普城曾經嘅支持者 希望熱狗聽"大亨"講做實事
咪又彈晒出嚟屌走其他媒體

個記者縫咗13針呀，你自己諗下抵唔抵屌啦

痴撚線佢地講緊自己？
佢地先係口裏說不，身體好誠實
又話唔淘寶唔用支付寶
結果年宵賣番淘寶野，水晶姥姥crystal Yuen Man，陳四同佢老婆al Alom用支付寶

好撚假呀班仆街

柳俊江8針就笑得 13針就抵屌
定呢兩個又係個人言論又唔計做熱血

咁你咪去屌掉玻璃樽個件廢老
一係屌個玻璃樽
你屌其他記者做乜，個玻璃樽佢掉ga咩？
不過都付合熱青城做野方式
有共產黨唔屌專屌抗爭者

熱青城係咁

條友落井下石呀

其實中大個記者 d 說話好涼薄, 得罪人又唔怪得人

熱狗雙重標準

熱狗惡撚哂架

冇人講過落井下石係啱㗎

問題係黃洋達佢自己嘅記者受襲,
佢及其網絡大軍攻擊另一記者嘅力度遠大於施襲者本身

佢直情出動到"生要見人"落一個抽一兩句水嘅人度, 而唔係施襲者

嘩熱狗吹大雞都係得59個俾負皮
真係唔死都無用

睇佢fb 黎黎去去都係得班主持加前主持
仲加幾個傻粉 Billie NG 水晶姥姥 乜撚野Truman chan(應該係熱狗分身)

一黎到連登，咪現曬型囉得小貓三四隻

另一例子, 佢指責記協仲大力過無理拘捕嘅警察.

人地日日做節目屌黑警呀
日日叫人大力打鳩d死差佬
抹黑你都俾d質素啦

屌原來係黃洋達老婆殘獸惠個妹做既
俾男人拋棄既女人真可怕

弱智閪中大爆炸頭同個個記者都fd ，基本睇爆炸頭live就會成日聽到佢同高登，中立，立場，癲狗 吹水social 㗎

係唔同熱狗，hk01 同cctvb記者玩咋

哇
好撚威威囉
有得同邊知邊個fd子
連人性可以冇埋
受傷流血都係當睇戲食花生
果然成班都係狗改不了吃屎
多謝唯一清泉熱血時報

Btw熱狗不計前嫌
同黃毓民有牙齒印都好
依然發揮人性光輝

中大爆炸頭都有幫熱狗揾邊個單位丢樽
嗱一講熱狗無fd 就玻璃心

死熱狗幾時死撚晒先 打記者唔鬧 走黎鬧爆爆 都痴9線

熱狗真係好撚煩

爆爆係多野講幾生動

不過講多錯多

佢好難做

呢次係佢唔岩先

唔講野又悶

冇啦啦講呢d好敏感

熱狗唔好搞事，thanks

爆你老母呀on9仔
成件事係爆炸狗冇記者應有嘅專業操守
做乜撚嘢記者呀 抵撚死啦

屌乜熱狗有？炒蘋果d新聞當自己
係咪盲撚左

玩唔玩有自由，見到同行被襲都講得笑真係離譜。當日大公記者被黑警拉大家都唔會落井下石。

憎熱狗一回事，唔好做黃皮藍絲盲撐好嗎？不過連登一大堆泛民打手，過兩日又要吹風血債票償，反熱狗係主流都正常

你地好好？最鐘意恥笑咪係你地班熱狗囉
例子大把我都費撚事揾出黎
依家人地講一兩句，熱狗玻璃心又碎到一地都係

大家同行，要唔要搞到人地無得做記者呀
爆炸頭又勤力，無糧出都晚晚開足七八個鐘㗎，好似你地熱狗記者咁，有事就縮，又抄下新聞當自己出

無謂搞有心做既記者啦

學乜鳩Joey tsung話齋，我心地好，你地班熱狗摺埋自己啦無謂浪費資源印垃圾

串你兩句就生要見人死要見屍,好意思屌人無人性
班黑警無啦啦俾部單車車中,市民拍手掌添
知唔知點解啊,黑人憎囉
你咪同班黑警繼續委屈繼續心寒

無懼熱狗打壓

講得好
熱狗繼續賣小強啦

收皮啦 死熱狗 走黎連登托柒？

乜熱狗記者有操守咩
真係人唔笑狗都吠

被cap了
利申當晚我冇睇住佢live，純粹係舊讀者somehow明白佢style

不計前嫌
熱狗真係

咩呀
人地有去旅行架
而家就選咪出返黎囉

笑撚到仆街，毓民冇議員做，
唔撚贊助佢地三萬一個月好似欠撚咗班乞衣咁

咁多日大把行記者中招有其他同行幫手
你有無見到其他記者攞出黎講？
係得熱狗先會煞有介事又影相又出post
驚死人唔知佢做左野咁
成班友成日就響度刷存在感

Well said

殘獸慧話放過中大，佢班狗即刻打曬飛機話老闆娘佛心，都on撚9，有佛心就大量d啦果一兩句說話

暴大連中共都唔驚會驚你熱狗？